呢兩日閘口多左好多粉紅人

就算夜晚十一二點都好多 大家跳得小心點
不妨係出閘位跳入/入閘位跳出
夠力就跳玻璃
祝大家武運亨通

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

岩啊

好似好麻煩咁

係麻煩d